朗讀文宣Youtube頻道，麻煩大家CLSS

PUSH

PUSH!!!!

正

借個位黎 謝謝
轉載自白領工會fb

🔥門檻極低 人人都可以入白領工會🔥
想參與620既罷工罷課公投 ? 但又冇工會入? 🤔
唔緊要! 有我地白領工會!
白領工會橫跨各行各業, 只要你有用電腦做野, 有做paper work就係我地既準會員啦!
Yeah ✌️ 得咗

入會表格：

請帶備
📑工作證明 及💰年費（現金$50 )黎街站搵我地啦

今日街站
▶️荔枝角青山道650號益大工業大廈515室 (12n-2pm）
▶️黃竹坑黨鐵站B出口天橋 (7pm-9pm)
💡確認左會籍就可以參加6月20日既罷工公投啦！

支持

點解唔可以先返英聯邦體系，先讓港督幫我地用四年時間清除支共廿多年泥嘅匪碟，再民族自決，全面民選總統同國會議員，然後可以用晒英聯邦簽落的條約，並同時迫所有北約國家、英聯邦承認我等地位。

「每個人都應該喺自己嘅崗位上為推動民主出一分力。」

620罷工罷課公投

620罷工罷課公投